★Trump：想股災就投民主黨吧！

美國總統特朗普最新在其社交媒體Twitter帳戶留言，說：「自大選以來(2016年11月)，美股錄得巨大升幅，目前只是少許停滯，人們想看看中期選舉(11月6日)會發生甚麼。如果你想股市下跌，我強烈建議你投民主黨一票，他們的財務模型像委內瑞拉，高稅率及開放邊境！」

屌你 apple有發布會 唔行閒理你

はい！